{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23826",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 힐링 무인텔"
    },
    "text": "客室数は23室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 利川ヒーリング無人テルは新築され、GRAND OPENに皆様をご招待します。 利川は感性ヒーリングスポットとして有名で、ここで皆さんを迎える予定です。 客室内では最新の映画VODを上映でき、テレビの再視聴も可能です。 また、Wi-Fi Zoneが客室全体に備えられています。 最新の無人システム機器で入場でき、ご希望の客室を事前に確認して選択することができます。 ノーハードカップルPC仕様としては、[amd]ライゼン5-2600CPU、[msi]GTX1600グラフィック、[サムスン]DDR4-16Gメモリが提供されます。 これは最上級のノーハード PC システムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルの客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルで提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルで提供される案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルはいつ新築されましたか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルは新築されました。"
        },
        {
            "question": "利川はどんな特徴を持つ感性ヒーリングスポットですか？",
            "answer": "利川は感性ヒーリングスポットとして有名で、皆さんを迎える予定です。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルの客室内でできることは何ですか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルの客室内では最新の映画VODを上映でき、テレビの再視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルの客室にはWi-Fi Zoneが備えられています。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルではどのように入場することができますか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルでは最新の無人システム機器で入場できます。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルでは事前に客室を選択することができますか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルでは事前に客室を確認して選択することができます。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルのノーハードカップルPC仕様はどのようなものですか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルのノーハードカップルPC仕様としては、[amd]ライゼン5-2600CPU、[msi]GTX1600グラフィック、[サムスン]DDR4-16Gメモリが提供されます。"
        },
        {
            "question": "利川ヒーリング無人テルのノーハードPCシステムは最上級ですか？",
            "answer": "利川ヒーリング無人テルのノーハードPCシステムは最上級のシステムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 488
    }
}